今晚之後唔再去理大

曱甴你繼續守
各區會再次開花
一日唔放人質一日會繼續開
會比之前更加針對性

[正視聽] 一睹班popo呢幾日既策略 大家都中曬計

狗屋啲狗仔訓得幾舒服

正視聽 手足 不是自首 不是投降

人地國家得我地唔得最大主因係因為過左五個月 香港仲係好多自私撚呀
要贏首先要正視Free Rider文化

[幫手推上熱門] 冷氣軍師/要返工嘅人入嚟面對

今日見到有幾多和理非進化啦
今日俾你集中打 聽日呢？

推

最近打機又同fd組咗新隊 平日唔會見到我地架喇
但記得唔好鬆懈 訓教都拎住支炮

WATER ！

地下化仲好
遊行交俾和理非
反正連我識嘅藍屍上司都覺得啲曱甴過分 基本上有小朋友嘅都唔會忍受到呢兩日嘅畫面

想救佢地一定唔係去理大
捉人質啦